旺角爆動案係咪已經無人理？

香港人真善忘

成班抵撚死

xxx係咪已經無人理?

怪唔知無人再敢行出黎

用支那拼音冚家鏟

六七暴動當年幾百隻共狗落晒名係報紙，殺人放火兼冧警犬係咪已經冇犬理？？？？

［睇住香港，旺角公義］26/5 西洋菜街集會